1. In HTTP, in order to make a successful GET request to the server, the client needs to
include at least which of the following? (Choose two.)
a. URL
b. Method
c. Headers
d. Body

ans:A, B. In order to make a successful call—whether it is a GET or a POST—a client
must have the URL, the method, an optional header, and an optional body.
=======================================================================================
2. Which of the following is not an HTTP method?
a. GET
b. HEAD
c. TRIGGER
d. PATCH

ans:C. TRIGGER is not a defined HTTP method.
=======================================================================================
3. Webhooks are like which of the following? (Choose two.)
a. Remote procedure calls
b. Callback functions
c. State-altering functions
d. Event-triggered notifications

ans: B, D. Webhooks are like callback functions for the web; they handle notifications
from the server. Also, these notifications are triggered by events.
=======================================================================================
4. Which response code indicates that a resource has moved?
a. 201
b. 301
c. 401
d. 501

ans: B. The 3xxx HTTP codes are for redirection. When a resource is moved, a server
sends a 3xx code
=======================================================================================
5. Which of the following model the interactions between various objects in a single use case?
a. REST APIs
b. Sequence diagrams
c. Excel sheets
d. Venn diagrams

ans: B. Sequence diagrams model the interactions between various objects in a single use
case.
=======================================================================================
6. Which REST API architectural constraint allows you to download code and execute it?
a. Client/server
b. Statelessness
c. Code on demand
d. Layered systems

ans: C. Code on demand provides flexibility to a client by allowing it to download code.
For example, a client can download JavaScript and execute it.
=======================================================================================
7. Rate limiting is an essential REST API design method for developers. Rate-limiting
techniques are used to ______.
a. increase security
b. have business impact
c. enhance efficiency end to end
d. do all the above

ans: D. Rate-limiting techniques help in limiting the security surface, allowing various
business models (from freemium to paid), and improving the efficiency of the entire
system.
=======================================================================================
8. To add HTTP headers to a Python request, you can simply pass them in as which of
the following?
a. list
b. dict
c. tuple
d. set

ans: B. The processes of encoding and decoding JSON are usually called serialization and
deserialization, respectively. Python dictionaries (dicts) are used as standard data
types for a lot of Python request functions.
=======================================================================================